Sel 9. Julil 1881 sub Nr 694 polele jänud asjus sai tunistus mees Karel Saaremaa kohtu ette kutsutud, kes agga puudus, niisamma ka Juhhan Kalson, Warralt, ja Jaan Pohla Kawasto moisast, kes agga keik pudusid
Otsus: tullewaks kohtupaewaks ueste tunnistus.mehhed, kaebaja ja kaebatu ettetellida.
Maddis Erm, kohtumees
A. Pärn [Allkiri], "
Tawet Kook, "Josep Maddi, "
